米奇老味係咪著撚晒草？

唔知佢哋仲敢唔敢唱黑社會主義好成隻碟

冇人聽？

班撚屌鳩縮咗好耐而家淨係rap扑嘢無聽好耐

驚到縮返入老母個閪度啦

而家好撚垃圾
龍城大藥房嗰期最撚正
依家可以收收皮先